[iOS/AN] 神魔之塔 (32) 人因自由而生，神魔因bug 而死

你記錯

ok

Lm

LM

樹招包場

中間

痴線，印度神第二週競技場已經冇加乘，仲要有加乘果啲得北歐巴比倫呢啲冷門角，叫新手點玩

等下週
老手福利

新手每星期拎五石就夠皮

樓主好鍾意切西亞

比合作縱壞晒

以前新卡不嬲都只係1、2、5週中間再卡新系列
之不過係出左拳王呢種一個月合作
合作卡先會一次加成4週

CF一開始都寫4週
但第五週第一日唔記得移除
結果就開埋第五週

之後見獵人幽遊都係咁就習以為常

新手就要練多d卡
唔係就低分、不嬲都係咁架啦

我揀Terry

連攞5石都懶 仲係青銅級

已經青銅咗幾個版本
為咗儲石瘋狂切西亞，今日開始打返

其實木巴最鍾意係暗巴, 死都要搵佢返去

公會仲有冇位，留一留比小弟
要聽日先入到

想衝傳奇拎鳥，得返兩隻喺手

冇乜卡咪諗衝傳奇
雀既來源都多，唔齊卡既情況下日日絞盡腦汁衝傳奇好煩下
每個星期有地獄拎雀，每個版本競技場5隻雀，公會100鑰匙1雀，仲有其他活動拎

利申：冇儲開雀，一有就啪，啱先啪咗四隻比土蜘蛛，得番一隻係倉

切西亞世界第一無需質疑

土蜘蛛

btw青銅係咪要等一個禮拜變戰神先衝到傳奇

正確

仲停留係石器級

幾個月冇打競技

係近2星期先打番

練曬身上有用既石抽卡，又唔鐘意複製人，於是練倉管卡儲all max
d卡好似公屋輪迴咁，優先比滿技卡昇華/卡面靚既卡/鐘意既系列，部分冇愛既卡置頂咗年幾兩年都冇掂過
挖曬坑得番昇華解放系列拎石，百鬼系列得番土蜘蛛未解放，昇華&解放土蜘蛛就有兩粒石

淨係打戰神 冇加成都OK嗎?
就算有加成都唔知點解好難上傳奇

全獸成就點做
又冇人會掛獸

解成就做咩

150 魂 不過如果要打三次先打做到 不如等半體算

不嬲12星成就都唔抵，就算無體半靈魂之日都係抵d,除非刷雙週先會順便解成就

Roger that 今次機械木要刷嗎？

有電競節報償方案

有玩機械隊的話，要刷

算鳩數吧啦mh
Game 又寫唔好
Event 又做得差
寫穚又寫得差，做咁多野不如淨係寫好隻game 佢啦

次次都賴鳩要審核，真係同政府班狗一撚樣
幾時做幾時審全部都係你自己決定，到deadline 先審批到開始先同人講內容，根本係你地做得慢做得遲，關個活動內容乜鳩事
人地電競展有限你唔準放料咩？根本就係痾屎唔出賴地硬

Program 冇人又唔撚理，人地pad 全盛期公司得個三四十人可以撐起隻幾千萬人玩嘅game
你個柒頭mh 淨係marketing 就已經養一班冇公關嘅垃圾，成個fb page 收撚咗佢好過啦

*稿

個染色體bug好恐怖

有時間整補償網站，不如快快手debug

佢咪唔好公佈囉，老實講唔到現場嘅話真係完全唔知去到有乜春野玩，點吸引人去呢 今次真係仲差過上次電腦節，一抽入魂又柒，上台玩遊戲抽uid仲柒，上台轉珠同團體戰又冇時間表，等到天長地久先得少少垃圾獎品，好彩入場費10蚊啫

預左架啦，你又唔係台仔，連巴哈d人都笑鳩mh,香港公司搞活動成日都係for台灣人，要不是台灣，mh完蛋了。

台仔係人，港豬係狗

大佬殃高汁

毒到不能直視

mh作風係咁架啦，重點係補償
電競節企咗幾粒鐘冇嘢好玩，虛寶太少，簡直浪費生命 嚟現場都係想要虛寶姐
有得退番隻仙女好嘢

班台狗唔到場又可以抽咁又點計先

你估真係補償你班港仔 借d意送野比台仔咋

最緊要係d隊冇新意
冇合作既巴神異轉
轉完之後實用性依然唔高
當時轉直排2消玩法咁有新意
戰力又平衡好玩
為佐合作食水深，谷到d合作卡大一大
2消隊，直排，水妖底行 咁有趣既玩法沉底
決定慢慢練番其他隊，玩得開心就算啦

結論 香港玩家狗都不如

垃圾白色格仔搞到冇排行榜

再打過

有無人背包可進化嗰個分類都係亂晒大籠，齊素材滿lv嘅唔著燈，唔齊素材嗰啲又著燈

有

呢個bug唔係第一次

未試過咁
上個版都仲正正常常

印度神 唔計 梵天 差光同暗小獎未有
光就碼雅專武 暗就神攻回1.5
但最驚重覆

抽啦，你有瑪雅

垃圾

高登公會已申

OK

放多隻瑪雅定光印好？有3隻

thx

無咩嘢都唔好用瑪雅

而家有咩關卡係用瑪雅好過用光希

用瑪雅不如棄驚

好悶呀

覺唔覺木印好似瑪雅

梵天同阿特 似啲

呢度有無人玩傳說對決

mh死忠表示只玩神魔

決定下星期二射波刷凱拉

Fgo狗

食鳥啦
利申 今個系列食完鳥升哂都仲有90幾隻

出新ipad未

好波

身上得4隻

用梵天刷凱拉，搵緊有咩神可以解問號珠，發現原來自己冇切西亞

CF 黃泉

一抽即中
總共4抽+2下送既 6隻都冇重覆
差梵天同暗 小獎
唔洗抽了

－6

慢慢打 蜥蜴升 差。木光兩隻

狗嚟

記憶力屌打

切西亞都無，仲唔快啲儲石等復刻

最快下個月先黑金？

技能重置會唔會重置埋ep?

會就唔叫ep

儲左200幾石，又唔洗課金了

睇完你啲圖搞到我都鍾意咗

戀愛了

下星期打派蒙

仲有武仙座

又武仙座 前幾個月咪復刻過

無辦法，佢跟返順序排

上次擺落遺跡可能因為畀啲人配返特哥隊員（我都唔知）

其實個順序係點
計下幾時有白龍

我都係對返維基嗰條地獄級list
下次復刻應該就係派蒙同武仙下面嗰個

4個月冇黑金痴撚線

慳番d錢唔好咩

我獵人開始玩 到而家都冇參與過黑金

證明你仲未完全入坑，要棄驚都黎得切

對上一次為黑金課金已經係第一次出狗頭嘅事

無課金戰士

抽黑金好興奮？

唔好咁快出黑金，未儲石

抽古幣最興奮

試佐兩次全神之後，頂唔順都係要幽助

天照咪算

獵人到而家的獨立卡池全部齊曬包括戰國
可惜大卡池700石都抽不到巴龍

天照2分鐘爽刷

所以Terry唔眷顧我

唔好咁快出黑金，未儲錢

不

星期五出糧

新玩具

茅天照

抽到魔源仲興奮

古希仲興奮

阿路加上天照但冇明王

如果淨係想打到有潛解素材 有冇咩隊推薦

HXH 帶濾珠龍刻夠無腦過15 啦

我都試緊 其實濾珠龍刻姐係咩？

依次序最好用係映照

呢個輪好簡單
梵天求其組都過到

又負皮

真係幾易

獵人試3,4次
梵天1 Take Pass
IN MK WE TRUST

乜撚野2秒9c 8c鎖技追擊盾 水火木強化愈打愈痛都同我收撚皮

日月狼哈沙天下第一

利申：9c果關開左水德轉得7c 之後諗撚左勁耐

得閒試下其他隊打輪迴先

我都係用幽助過

6鐵真係競技神卡
唔開技最高1036倍輸出
16*2.25*2*2*1.5*大量木珠*機械特性(3.7-4.8)
第一次出果陣真係殺晒競技場

今次復刻
衰就衰在上週殺出個梵天
有高combo加成徹底贏晒
不過今週拼榜就要靠佢

希望黑金果陣可以中到呂洞鐵拐

祝你3萬姑5隻

是咪讓塔，一分半咁快?

我自己就係有5隻

要問架咩

佢地玩曬啦，排行榜全部都係果班人

屌你 三隻呂 5隻何 先得一隻鐵你老未

一開始果陣鐵拐李係垃圾黎，之後唔記得是咪過左加倍先buff

哈沙become another person

Btw個skin好柒

不要去羨慕 不要去妒忌
你地係玩既都可以自己組架
巴哈都有人葡萄、但由第二季開始
到而家都冇人組到另一個競技群

而且而家要入都要練好晒所有換塔卡先比入
死騎 百鬼 圓桌 6星妖蛋 八仙/靈獸
各種7珠/10珠 古希
新增 印度神
（八仙另外再要妖/魔版本）
同埋1等既卡預比鑽石以前換既

進階就再練多1set 70等比戰神用

而且再講多次
唔係入左群就有塔打、每日刷新得2次
已經唔保證日日有塔
就算刷到有塔、都要刷分
一唔夠combo就要退出
期間比路人發現又會陰陰下陰乾座塔
（又唔係高分又要姦座塔 ）

為既只係一個稱號

練晒5隻何仙姑是否不智

直頭弱智

你練5隻光史都會比較有用

好想鑑賞吓5隻雙滿何仙姑

所以有時為左個稱號都打到幾累下，因為你永遠只可以用一個稱號，btw講開稱號有時會覺得幾礙眼，選戰友果陣通常都係選任消龍刻,無用稱號就唔洗慢慢等佢顯示完稱號再顯示戰友龍刻 ，d人好多都唔係掛任消

大家話冇用啱啱賣咗4隻

收藏呀嗎

複製人威d型d疊馬d

除左機械族放發動攻擊次數之外其他放任消好d
利申：除左龐貝會放任消之外其餘全部鳩放

唔係柒d咩

咁你又練幾隻藏馬?

3all max，1雙滿係mh送嘅，夠曬柒 我諗我練3all max莫比好似柒d

我feel到有人召喚我

3張莫比=柒
5張莫比=型

夠唔夠金幣 仲有好多

夠用喇，自己都有打錢關，應該用到兩三個版本

me唔夠魔法石

#metoo

用金幣換石ok

可以，打遺跡

港幣ALSO

年頭先回鍋，想問下官方大概幾耐先出一次與日俱增、一日千里呢啲升Lv關卡？
想刷下Lv 黃金之日要差唔多10石升石到1Lv

官方ig個預告
新木黑金？

LV重要性唔高 同埋點解唔刷8封經驗值X2

等睇又要玩複製人

會唔會出埋墮天昇華

9月5
如果係真咁官方最近又缺錢，加倍完唔夠10日又有新活動

擠下牙膏又一個版本
都唔係第一日識mh

但感覺又唔多似會係黑金
星期五先出GNN 星期一就直接抽?
好似以前黑金都唔會咁趕
但又唔多似十封新關, 因為應該係龍獸妖

不過其實係咩都好, 星期五先出正式GNN 星期一就開波都係太趕

暑假啱啱完，而家唔出黑金唔通等d學生哥洗曬d錢先黎出咩

用黑金啲錢請工程師修Bug

冇記錯印度神冇下一輪神up 唔通真係新黑金?

好似唔係合作嘅話都唔會有第二輪up

留名

sor 呢層真係冇留意
因為棄過一次塔 係獵人個期先玩返

新卡我估是木巴和光巴的女兒, 但點解宣傳片有木墮天?

你以為真係光巴？

都係估估吓, 巴哈甚至有人估係木蘭、貞德
依家最想知一抽入魂(三選一)卡池包唔包新黑金

史
有幾多金可以派

8千萬

富可敵國(s)

想練隻暗防龍用
7>8>9>10 兩隻都係咁

係咁架啦，之前靈魂體半，用最簡單方法刷，
係遺跡刷左四條暗防龍，刷左五千萬先刷完
我後尾直接唔想煩，食到技八先互食

畀2千NYC ok？

比左

想問 燃燒軌跡符石其實係味有方法扣少點？ 好麻煩

呢隊有冇機打贏？ 除左露那其他未滿技
..光天唔夠大劍進..明明之前打左好多..

得十幾隻大鳥..值唔值比小獎食

巴神

得光巴..真係唔夠才料異轉

我想打個個輪回

獵人啦

嗱呢d就叫識英文囉

我見人地獵人4卡都夠打
係味我問題
累積符石咁易破？ 燃燒軌跡...

15火又冇越攻越強，你慢磨都過到啦
30木你帶針人又好主角又好秀吉又好，秒過

定係吉爾伽美什同光巴的女兒

哈沙無視緊依d野

利申打手

哈沙我都有 但獸卡係 接近0

岡 木巫 皮卡 伊耳迷 犽 犽
冇壓力

獸隊=辣殺

鳥出驚人

哈沙係另一個次元黎，同獸隊冇得比

突然醒起有個盾...

技能通稱 : 隊長技封鎖
技能描述 : 召喚師不能發動隊長技能
技能詳情 : 敵人會使召喚師隊長及戰友無法發動隊長技能。

幾時先有三選一

好似淨係伊登潛解定昇華見過

咩係三選一

竟然有d咁嘅技能 冇練伊登未見過

解放

用兩張卡咪淨係鎖隊長戰友囉

有人估係貞德

有去電莖節果啲可以俾返一抽入魂張卡佢
玩三選一

黑金唔係地方名咩

亞馬遜

龐貝城 亞特蘭提斯

冇話一定係
阿奴鐵扇又係地方咩

誓約之花
天竺（7星）
神話創世

木應該都係繼續神話創世
過年應該會出多1-2隻天竺+天竺異轉

切西亞變咩樣都得
你地有冇諗過佢會係千年老妖

萬年都ok

係神話都岩, 因為就差木屬
但阿努唔係地方名, 所以地名都唔成慣例

其實係人妖黎

Jed

切西亞係蛇，蛇喺聖經創世已經出現

三藏

三藏=辣殺

有冇火印大小獎？

我連一張黑金都冇

三藏風光果時真係屈曬機，係巴哈一有三藏通關攻略就俾人屌到飛起，而家五屬隊長先叫做平分秋色，以前隻game係得藏屬

一出抽左到1年後先升三藏

1lv1技都夠做啦

冇大獎

一抽 人面怪雞

in台仔we trsut

香港 天水圍
新界元朗天水圍天湖路一號嘉湖山莊樂湖居商場1樓D3號舖
+852-3709-6325
香港 佐敦
九龍佐敦百加士街70號地下E號舖
+852-2940-6258
香港 荃灣英皇
香港新界荃灣眾安街55號大鴻輝(荃灣)中心地下G20號舖
+852-2417-3038
香港 葵芳
新界葵涌葵富路7-11號葵涌廣場2樓 78號舖
+852-2481-8800

原來香港都有

唔代表有活動
你見到香港7 仔有活動咩

開估

木黑金勁撚到

煌耀女帝．美索不達米亞

切西亞客串登場

光獸又追打做乜鳩

10s轉珠仲有得2消

必+5秒轉珠
痴線

比冇光精獸既人用

自身長註9倍攻

二消
入場減cd

真係下星期一
印神補底先中比佢清倉，咁快又要課多150

人族係敗筆

依個真

出隻木印畀頭尾界王
但又唔係出神族畀佢食TURN 數, 反智
放兩隻木印係更反智既事

黑金唔係四十抽補底咩

6隻美索可以同時開技

睇個樣似長駐，應該唔得

可以, 佢頭尾同時開都得, 同反殺一樣
不過即係冇得開關, 一定要會被重置
佛心MH 唔出複製黑金玩法

即係唔洗複製人？

原來有片 可以

中間4隻神 木印當3回合3.6倍攻都抵玩

再下一兩個版本大把做球關比木黑金
放心抽啦

課住150先，唔夠先再入

仲平過伊登

唔講埋天選卡盒有咩抽

垃圾*30張

鎖隊長技喎，都未見過有一關鎖隊長技

你用兩卡打關卡，俾佢鎖技咪鎖隊長戰友囉

10秒＋二消，每回合手轉10c不是夢 ，d轉珠時間越來越長，變左排珠game

隊長主動技同隊長技能識唔識分？
利申：未打過，上面寫隊長技

1個講leader技

1個講leader既主動技

天選計唔計埋保底次數先

8封異轉 25分鐘轉珠不發動消除

咁認真做乜

今次無5張垃圾卡陪襯

揾笨

學術研究要認真

黑金完先出天選卡盒

有用啱放嘅木神只有木天，酒女，木印，山羊
如果係咁我肯定熊貓有用過上面4隻

其實木印就算當1rd 爆發係依隊黎講都算幾好，無必要放多餘嘅神

燃燈

似柒咗多啲

首消100com不是夢

柒少陣當幫忙

未打過呀嗎

3556
1818
547

乜鳩呀

仲未打贏輪回

你一take啦

抽完木黑金咪輕鬆屌打囉

一步登天
打贏立志登塔再考慮打輪迴啦

其實今次都算係咁，睇得出今次mh 係控倍同平衡方面做得幾好
首先底倍25唔高，輸出靠頭尾，開完頭尾去到91倍，算係高但又冇突破性進展
雖然仲有好多長駐可以推上去，但依啲唔係隊長技問題所以係題外話
但平衡點係咩呢？就係佢基本上撞晒現有嘅木屬屈機卡，小岡 鐵扇 所有木機械 藏馬
重新做一隊冇新時代卡而又不下於新卡嘅木隊
效果不俗，生存力亦有，雖然特色方面就欠缺，但撒旦配2消又幾有新鮮感，兩樣野都有改良到
未去到特哥一出個陣咁無恥，又比垃圾瑪雅好得多

分分鐘又係啲倉底貨到搵出嚟

真

結論：秀吉rip

即是未勁得過獵人幽助巴龍道羅斯

比較想知古幣卡池

下下都超越到嘅好快啲倍率會飛晒天

秀吉有個種無腦性，其他卡冇嘅

神魔撐到5年都未倍率飛天都算唔錯了

天竺未必有

同pad 比的確係嘅，佢隊長技郁啲就十幾倍上落
不過佢地冇常駐同增傷比較少，計落條數其實神魔高倍好多

而家神魔最大力可以打到幾多，開晒技同龍刻，有無一千億

萬億都有啦

有人突破盲腸
佢同仙女一樣，會消除但唔會重置

新木黑金點組

除左黑金x2~6

木印 高文
剩得2個位唔好放人就得

以為木巫係膽

有啲似木古希

2倍都無 大副作用 不了

木黑金都冇減傷，又冇自產珠陸遜都唔岩放，唯一係冇含撚草，唔算大副作用
高文就真係免啦，6cd 你用木印好過啦，橫掂中間四隻4個定5倍根本微不足道

直接放小岡算數

咁平唔怪之得安能辨我是雄雌啦

我覺得最好組合係
小傑x3 + 含羞草

唔係5黑金加怕羞咩

最想抽火機 械

小傑做隊員 ，阿紅:木巴4小傑

阿紅
不了

木黑金係咪必抽 唔抽係咪冇損失

唔抽mh有損失

解COMB盾要抽呱

今次黑金在印神up完就出, 上次係11月3日加倍花妖, 11月20日先開抽亞特
副帳儲唔切200石...

係咪唔包隨機combo盾?

純木隊一線隊長
異曲同工版鐵扇

你兩樣都冇既咪必抽

法印唔包
反而想知既係係咪包晒首消同非首消既指定盾姐

有買30送30

唔係點吸金

黑金完之後整個合作

黑金完左好快改版又出合作系列，哪有錢，你老母

合作就唔一定勁嘅CF

好慶幸嗰陣cf冇傻豬豬咁抽到保底，不過抽唔倒最有用嘅法拉第有d可惜

有冇抽到莫比? cf三大獎中最睇好佢, 將來應該係十封先發隊員

將來係幾時

五個十年後

三張all max拎黎打飛機

兩個月後都唔知出唔出得晒十封地圖，等佢出地獄真係2020年

課30送30
歡迎課金

我覺得兩個月唔會出得曬

Terry：又可以買多層樓啦

分明玩拉布

冇唐三藏抽

原來上次一抽碼雅都算係咁 好多伏下

最底嗰五行

我暫時得6抽 比次機會

其實全部都有，古幣仲有咩用
MH可唔可以比古幣兌換其他野

水火妍阿努扔走佢啦 出咗十世仲係度

古幣有冇得換重覆埃造龍刻?

丟走革英獸役古希狂魔先啦

古幣得回鍋玩家有用

次次都咁多台仔帶風向

上次好似有得換西遊神嚟整武裝龍刻

反正你一早枯死

我冇冰花

無曹操三太子牛魔王
其他唔好俾我THX

除左黑金宇宙妖花其他都無用

冰花世界第一，不過我冇

木黑金錯在係人族
如果係神族, 增傷用木印就夠, 放含羞草, 蛇夫開技有倍率, 木天使又係常放, 那岐解全版, 人馬3回追打

Agger

冰花同 水革新有咩分別？

冇，根本就係同一張卡

我都冇諗過新黑金會buff木人 木人嘅話我覺得強度唔會大得去邊，算係唔會破壞遊戲平衡咁囉可惜放唔入陸遜

笑咩呀笑

講真？ 但點解唔一樣既

有咩唔一樣呀 水革新咪即係水屬性嘅革新英雄，咪即係冰花囉

我睇錯 水北遺..招技好似 因為早兩日抽到水北

老老豆豆，喺神魔入面我真係唔喜歡人類呢個種族

點解嘅

廢

獵人

神 - 平均高
魔 - 高攻
龍 - 高血
妖 - 高回

只有人同獸三圍係天生缺憾, 永遠冇特色

變左6種珠都2消？？

本身隊伍技 光暗2消

你覺得有無可能

肯撚定寫得衰
每RD 都係眼球仲撚洗玩咩

80抽保底

要幾多分鐘先天降完呢

係真嘅話我即課3pack

打撚到佛誕

如果隊長技就好像眼球主動技咁

垃圾黑金
廢撚過狗頭

想問呢關點打。？

貝西摩斯做到3守門員 反而席茲只係隻垃圾雙週

希隊，巴龍隊，其實唔難

見到咁多台仔係巴哈屌新黑金廢就知道係時候買定石等抽

有幾難?瑪雅鳩轉都過到

我得木希第一關就死..
我得光木希 但第一關好難回血

琴日打完答你
我用獵人過 一隻木屬就夠

見到有高正評post 個台仔樓主話新黑金極其量係合作4.5%大獎

事實係比唔上三藏特哥龐貝

希望晏啲嘅GNN有新驚喜 (如果有的話

...用過 岩岩光希入左場

如果今日即刻就出再buff 的話
MH 既形象真係又一次突破下限

Ok..

阿撒托斯 道羅斯 櫻 幽助 就出果時咪又係比人話垃圾

不嬲冇形象
印神咁廢賺不到錢
重出隻咁既垃圾

事實上佢廢?.?
要唔要好似隔離PAD咁啊大佬
直接俾你單邊倍血25倍攻好唔好?

反正冇龐特level就唔課
岡同幽助可以用好耐

冇必要將啲嘢極端化
1.2血冇回冇攻重衰過獨立大獎

唔計小岡+幽助(呢兩隻都真係癲癲地
認同差過現今龐貝+特哥
但呢隻強度算唔錯
5CD持續界王拳
有加秒
有回(有兼心同我講無回
攻真係要實戰完再講
同埋佢可以用非木人既木卡,仲要有倍攻已經幾好

睇下5點有冇gnn上修

我覺得作為黑金只有唔錯的level已經不合格

毀天滅地既話 好難再出下次既卡
龐貝我少用只係因為佢太拖時間
現今環境最主要係解成就
木成就除木希鐵柺圖靈仲有咩隊長?
高過佢地一整截算數啦
我唔想有多一隻木幽助啊DIU

唔計上修完 一出係1線頂得三同亞特

水妍 垃圾 火妍一線中但哂左1招主動技
三 1線頂 鐵隊員
亞特一線頂 阿努一線中 龐貝未修都係一線中

獵人 光希碼雅加埋打左一百體就來 都打唔贏第一關

隔離棚既情況係
單邊兩倍血/回 底倍率3-4倍
達成條件多4-5倍+/減傷
都係長神魔一年啫
真係好離譜下其實

台仔不嬲都好唔理性，羊群心理

當年水妍一出我覺得幾勁
但火妍真係極癲
龐貝未修都係一線中 認同
加強完後又係毀天滅地級

幽助廢真係得啖笑
我朋友見台灣果邊評價差無抽幽助

幽助最撚搞笑 數都唔計見到水光就屌

今次卡面邊個畫 d劍氣咁流

櫻？

...華生

我見佢無咩嘢可以打穿根性
9com對櫻又唔難

就算入木屬都冇所謂啦可？

求其啦，最緊要有根性，你唔好擺啲唔係妖嘅就得

GG了師父... 又一場

放棄 咁又哂左一條體

放少d火屬囉

龍刻

？

櫻好難打得死 其他隊又好難過第一條血。媽

龍刻都無裝你想點玩

首先放少d火屬，同埋開技一波帶走佢，後面好似冇無視減傷可以鬥磨

華生又出現了

我冇妖精key增傷個堆

呢場裝左都唔會贏..

1星龍刻都增到100幾%(?)

無水妖？菲爾卡嗰啲

打夠100000分5倍都得

但最根本問題未解決..

???

真心你唔係新手(?)
咩龍刻咁勁5倍

35000分係頂傷 ，分數再高都無用

新手咗

成村人教你都玩到成pat屎咁，對唔對得住大家?

每人課30石當俾學費IS OK

龍刻上限唔係3.25倍咩

小弟知錯了

會長

以為假膠

又有1515盾

你地是但砌都拎到隊出來
我砌極都冇

好pure 好 true

其實打咁耐 我仲未開過一次龍刻

就係因為你

新手學人唔裝龍刻入場 睇嚟我先係新手

除左 小剛 念能力 同小牙 個破隱身用過

你砌極都冇係因為你唔用龍刻

唔明？

feel倒好難打

你嗰啲根本就唔係叫做用龍刻 你連龍刻個界面都未開過

但龍刻未存滿都用唔到..唔通兩回合可以發動到龍刻？

我嘔泡了點解你地仲溝通到

龍刻係味擴大左個畫面 玩小遊戲咁？

龐貝隊得架
咁你打其他關都要用龍刻架

係

我都唔知

係呀大佬

真係未用過過 唔怪得之有得睇片見人有得小遊戲.. 心諗咩黎

其實都係細佬玩左咁多年都唔知龍刻max加幾多攻

on9

我放棄咗好耐

今次最想抽龐貝
但我d龍刻咁廢有用咩？ 你地唔係合過黎？

冇諗住知，求其玩

比多幾次機會

好似max係加225%（用龍結好易做倒）即係3.25倍攻，加攻嗰d skill有冇得額外再加？

所以要重課金做成就

n年前都叫你睇龍刻嘅資料，而家又再loop多次

我當我係紅十字會咩
邊有咁多血嘔

我真係睇左 但唔多覺有機會用..就冇用到
通常開完硬就算

冇得救

輸住算頂住先

咩情況下需要用？

你去睇多次龍刻資料再答你

破左戒有課金架啦

食雀滿技算，懶得刷

增傷減傷破盾解版回血拖cd濾珠，視乎龍刻種類同埋技能我真係好撚柒有耐性

土豪大把雀

你成世都用死一隊獵人隊咩 講親龍刻你就話開硬算
要濾珠/轉強化珠/粒龍刻有特別功能 咪開囉
就咁拎粒CF龍刻出黎鳩禁都+200%攻啦

背包得返三十幾隻

好我試下用

近排都愛上左用龍結，鳩撳真係好爽

但我應該冇CF..

淨係可以咁..

但個問題係根本捱唔到 龍刻存滿就會比對面打死

趙雲拖turn 好似冇狀態係到?
好似得天狗既先有
輝夜都好似有

完全封鎖算 知唔知你講緊乜

睇完關卡資訊，明明瑪雅輕鬆轉就過到，定係你無試過瑪雅

睇到好燥

試左呀 我就係呢隊 打唔贏第一關

我即刻實戰

屌我用一次碼雅打 我過唔到先唔話你
龍刻我諗都唔需要用

救命, 今次係笑到嘔血

呢幅圖岩我

開左龍刻露那 同碼雅 佢變第二條血心轉火 又冇天降心

算了唔打住 足足用左成條體

好好反省下

依幅圖好難咩

第二條血建議一波炸死佢
其實唔知光定暗定係both兼心唔知幾多%，唔係得心珠先回倒血

本末倒置哂

龍刻小遊戲 幫玩家增傷濾珠減傷etc在先

然後獵人既出現令龍刻有第2種獵人專有玩法去幫助玩家

但依家竟然出現識後者 但覺得前者用唔著既情況

我四隻光左

我唔係油王，只係凡夫俗子

已經無哂hp

我知呀..我已經開哂技
咁佢心轉火 又冇天降心..

念能力直接取代龍刻

我開左瑪雅炸落去好易

咁唔知光定暗都回倒血架嗎，做乜強調心呢？

我地緊係易啦

幅圖岩我 同 難唔難 無任何關係

人既問題

我都唔知衰咩

你用咩隊員？

佢有光印

唔關回血事？

其實你放第2嗰粒就係
淨係要增傷嘅話用佢就啱
好易拎足增傷

光兼具心wo師父，瑪雅點會同時卡光心

追post

我再試一次

原來水古仲多過哈沙

番到屋企玩下先

咁得閒

無計過有幾多

岩岩等收工冇野做麻

我想睇mk 子版本

全部5

好多都想要

啱

有d重複嘅賣左費時計

新手：有bug

冇拳皇

玩壞手勢

宜家我識開龍刻..

新木黑金人 出左技能味?

唔好抽到重覆就好了

出左啦

其實有時會聽到啲人話圖靈屈機
但我又唔明有咩特別
係咪有咩組法令佢特別勁
同埋好少地獄級嗰啲真係見人用

今日有冇地獄級？

有

有隻解電擊凍結珠嘅新卡
但要破1515盾先

啫係無鐵扇無李就唔洗理

我冇圖靈都唔洗理

真
冇重複圖靈冇鐵拐冇龐貝冇弗愛 都唔知玩乜柒
最慘係連莫比都冇

好想要特哥同道羅斯

岩岩睇左，見到d台仔話張卡廢 睇黎新木黑金要再改改

隨緣啦，反正到時咪又中古希源魔，係中既比水屬嚟好冇

冇呢8張卡

1515過唔到

查爾斯d片好高質

巴神屌打地獄

4-1難打都算
4-2做咩希神跌石唔轉屬既

上youtube睇下點轉

岡 木巫 逍遙 皮卡 針人 犽
完全冇壓力

冇消遙有冇其他

是但木人排珠

逍遙係邊個？我都冇排珠

終於打贏第一關

嬲到就黎掉電話

打絲提 一係唔記得消全水 一係唔記得轉走暗咁就90體

第4 次

逍遙係仙劍絕版卡
排珠人還有光革新、上衫鎌信

放棄 宜家咩關都打唔贏
用左300 體 黑鐵個兩關都打唔贏 都係昇華下d卡算

馬休咪算囉 仲有虎克華劣克

開龍刻濾珠

咁都要再排架，定係你咁叻仔濾倒15木15暗

手動轉珠

上次用馬休 唔多識去幻化

天選就30抽
木黑就40 暫時未夠200石

蟻王減敵人攻擊個buff維持幾耐？頭先王一秒唔倒都仲有個buff喺度 係咪好似蛇女咁完左石化仲會有一回合buff

Until they hit you

暗希真係慢慢磨

見人用呢隊，但點過1515盾
濾暗珠再靠熊貓天降？

熊貓天降世界第一

暗希由頭穩到尾，全部放免費卡：九封＋凱拉＋蜘蛛＋奧丁

佢一下打你唔死就無敵

濾珠濾唔夠/唔夠天降就gg

多d扶阿婆過馬路

運氣流=垃圾，不了

用緊阿紅個飛影隊，珠都唔洗排

首消咗11木15暗，天降3粒木

second try都炒咗，係咪可以再嚟過

得咗

中間有3隻冇..

屌你老母mh, 排珠排得咁靚，希隊消灑木暗珠，得果10幾comboo, 仲要跌勁小暗

駕駛者問題

你個隊點配？要放多d增傷技先夠力

你幾時改左名架

屌你老母mh, 手轉都排7 comboo
夠膽死真係12com即停然後差一滴血

你王一都死啦，都破唔倒附加盾

我唔係“諗名好煩啊”

無計，暗希我都係靠雙子天蠍拉傷，開埋暗希2.2倍再用妲己排8com

計好哂

其實瑪雅buff完有勁過咩

點buff 都係垃圾

佢既用途就是幫玩家攞九封龍刻

即係而家冇用了

暗巴12回通關
R4-1尾20% 用暗遊偷一回合

—————————————————————

Btw 1515盾已經係成年前既產物
重係度屌晒老母咁
對付佢係一d都唔難

排珠（手速唔得就用龍刻濾定一半數先）
龍刻濾珠加天降隊長/主動技能（巴/希/印/禁心角/阿土伯/天貓etc）
眼球（要有運氣但可以賭）
整版技能+轉珠（貂蟬+孫尚香/那岐+呂洞賓）

實有一種岩你用

無心機拼榜，r1r2運氣成分佔太多，又要多暗珠又要有天降，r2要版面夠靚＋暗珠多/天降 ，後面基本上就穩過

重要有最低要求:
暗遊要減4(官方武裝就減3) , 暗巴要減1既龍刻

今朝見肥仔戳用呢隊，我試過幾難下，主要係頭兩關

佢提我用武裝, 本來12回都打左10石
整左武裝3場就破自己紀錄了

10石 ，窮撚無咁多石玩呢d野

新木黑金帶隊既話要針對唔難

火屬
高血
CD 1 ~18000攻
強化盾

咁就可以逼新黑金頭開技/龍刻

R1咁出既話
仲分分鐘會死

新木黑金係光暗2消
應該好難唔開技做到光/暗強化珠

而沒消光/暗強化珠既話
招主動打強化盾就會由3*3 9倍變成得番3倍

咁你話新黑金勁定廢呢

P.S. 1515盾 就皮卡+馬休啦
開哂=25秒排珠就沒問題

點解要針對木黑金
新卡一出反而係做球比佢啦
我個人就諗2秒轉珠+指定combo（8/9/10甚至11-12）
強化盾呢個問題首回係有既
但隊伍技、消光暗第2回開始就會自動轉強化
而且係木>心>光暗>水火咁

所以強化盾問題冇你想像中咁嚴重

更重要cd1火屬18000我不如用印度/巴神秒左佢
要睇關卡先用咩隊、唔係諗住一隊黑金打晒d關

新黑金當然勁
入隊員都有常駐（3+3+3）倍
回覆力應該冇你講得咁差
但我覺得應該木>光暗優先轉換強人珠
心人珠唔開兼具冇用囉

駛撚又高血又幾高攻又乜柒盾咩

一鳩木屬禁止入關乜得囉

唔係仲有一隊打天下既諗法呀？

三藏標配屌打地獄

駁唔到

做球關，指定100combo,得木黑金過到

上面個situation其實唔少隊沒問題

本質就係強化盾

新黑金招3*3係追擊黎
沒消光/暗強化就打唔穿強化盾

而強化盾呢，都真係幾常出現既野黎

新黑金勁唔勁好快就知，我就唔睇好喇

個假設本質係強化盾

新黑金個主動技同隊伍技本身就唔太應付到強化盾

因為有兩下追擊好有可能破唔到

一隊打天下我就沒諗過

不過齋強化盾就可能出問題就...

一入關要打穿強化盾唔難哦

先消光/暗珠和留木珠, 下round木珠變強化人族珠
再轉6combo打木+光+暗各3倍

睇過好多巴哈分析好似無提過一個優勢:難被尅屬
假設敵技木防95%, 血量5千萬, 成就之一要全木
現在要解我只想到小傑技二+全開增傷, 木黑金可以(+木巫)平砍過

他屬追打要有他屬強化強珠先打得入
因為佢係光暗兼具木，光暗強打唔入強化盾

打錯
消木強之後追打光暗打唔入盾

火：人馬
無：劍之初/世界樹
水：機械特性（嫌細力就鐵柺隊開多隻木印）
木屬性咁多追打你同我黎呢套？

都話隊伍技會優先轉木心光暗強
真係卡光暗強要應付唔識用其他卡咩
特哥都唔保證每回有水強啦

同意
唔好好似巴哈啲人講咁 木黑金招主動技除咗有界王有追打同埋無視指定combo盾之外冇其他用處

不如你話特哥招主動技除咗排珠同增傷之外冇其他用

整個關卡禁水屬禁火屬特哥龐貝進唔到場

消6組光暗先轉6粒人強，光暗2消即係其餘4色會積得多啲，幾時先轉到光暗強我唔樂觀

轉強唔係難，但你木隊要轉光暗強出嚟就難，同特哥龐貝比轉主屬強係差天共地啦下話

消6組光暗會轉12粒人強呀, 雙隊長呀

真係冇得轉光暗強?
伊塔庫亞, 3回合全部掉強化
小岡變身; 大技
木天2技轉光強
藏馬1技, 大技

次序方面我都覺得有問題既
應該木>光暗先
但追打雜屬卡本來打強化盾都有問題
唔係今日先發生

人馬消火強
仙女要消晒5屬強
世界樹無屬直情完全打唔入tim

退而求其次
入獵人隊
每回5色強咪瘋狂追打到囉

修正返先, 小岡大技唔適合頭先既情況

所以我覺得mh 唔會buff 佢，要佢疊埋心水做隊員命，鐵扇二號

咁有鐵扇仲抽唔抽好

遲D狂出指定1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12 C盾唔好喊就得

你有可能唔抽咩

5隻小怪，指定23456c 盾，cd 1 10000攻

唉屌 唔記得打競技 少左2場分

都係個句

只要打住黑金旗號 就算沒有技能都要抽

加多種珠可以2消

2消
封神2消啱啱出嗰陣下下天降30com
而家得10com

多心珠2消都好

幾時肯改善古幣系統
古幣對忠實玩家毫無用處

只係對回鍋人有用

同感+1

我寧願1000古幣抽一次必中黑金好撚過，抽獨立機我洗撚用古幣咩

綜合意見, 木黑金加一技固定全版, 版面類似那岐, 不過是光暗強化
咁評價應該升到上頂

加多一技咁太過火，如果combine 做一招就會犧牲做隊員嘅價值

自己再想, 就算加這樣一技都破唔到 三源強化.光暗限
反而木希易過得多

Mh實會出新盾架啦
木光暗、水火光、火木暗 blablabla
再出一堆做球既轉珠卡 計劃通

點解競技場空轉會計一回合 之前唔係唔計嘅咩

對我有用 ，大把卡無

冇扣分、顯示問題

建議古幣可抽可買新卡
包括新黑金
我估黑金1000左右

你係咪都抽架啦，唔抽terry邊有錢開飯

理論上打得贏地獄？

理論上唔死就過到

無可能輸

木巫換多隻皮卡更穩

我有既未升

鳥籠都得，王二解鎖

不過可以試吓用木巫先嘅，始終配木巫輸出高d

申請左加入#3930公會,麻煩哂

我岩岩升好

其實班垃圾台仔嘈乜尻木黑金姐
屌你老母抽就抽，唔抽就唔抽
課得個一千幾百當自己老細呀？
唔撚滿意強度咪撚抽！有人逼你抽咩on9
成日打一大篇野懶係分析咁
又要屌又要抽，廢台仔

係咪過12點就有得抽

好似係，到時睇吓部機開左未囉

12點等有bug 抽再補償

陣間all in

俾西遊我做武裝/抽龐貝?.?

有得抽5次

抽到冇重覆都爽

儲咗18次抽

今次有無普通抽卡機有無宇宙同妖花

突然之間開第二隻雙魚望一望佢幾多技，望完之後我就諗：屌你老母出雙魚skin未呀

古幣三抽無黑金del game

記得綁定左先好del

次次都del唔到驚，希望今次得

-6

想問下買傳說禮包會唔會有額外30石送？

睇巴哈個邊有人問左官方
會

Thx

新手一問
係咪12點就抽得

你排到入去就抽得

Vip ser優先入

等黑金拎一石唔打成就啦
不過呢隻地獄其實都唔錯
放落水巴效用極高

9/9 23:34 神魔server開始多人

班垃圾台仔唔係話唔抽架咩

冇鐵扇藏馬解木成就，用木巴+木印符祿過咗

台仔有邊次唔係話唔抽

利申：淨係抽五下古幣

廢！（I mean 台仔）

我都係打算抽哂古幣先
妄想睇下有無得中木黑金或者第三張龐貝

換日大法

起碼等七日送嘅拎晒先

儲30送30係咪禮包唔得

抽咗一張新梅特就死咗ser

果然係入唔倒game

上面咪講左囉

梅林
唔係梅特

#6

屌 真係古幣一抽就第三張龐貝
無憾了

又係抽咗一張之後就又死ser

一張都抽唔倒

入都未入到

首抽 新月

係game入面都可以訊息6

梅林（新） 天照（第2張） 天貓（第3張） 新月（唔敢提）

留返一抽聽日先

幾抽

公平咩

打完成就就卡死咗 我粒龍刻呀

7抽中左新黑金

第11抽就中

畀伊南娜都唔畀切西亞我

古幣抽垃圾 黑金又40抽先中

屌你老母mh明做鳩我姐仲訊息6

咁先係嘛

有無推阿婆出馬路

古幣 五抽 有兩抽係冇重覆都算唔錯

中左由第一日就想要既妖狐 同埋蛇夫

冇黑金命

佢送個抽係咩玩法

抽到呂洞賓

蛇夫黑金

無乜留意，新木黑金使唔使兩隻以上（唔計隊友）？

應該都係呢個版嘅卡池

係黑金？

又要保底
不過古幣抽到道總
其他

抽到道總

中new嘅黑金呀

阿努比斯

login 2040日終於中冰花啦

兩隻天照 兩隻泡泡路

個個都抽到自己想要既野

50石中黑金
5抽黑金有第二隻特哥
聽日我要睇車過馬路鳥

好感動呀

今次有冇話十連抽必中一張某系列嘅卡咁架？冇嘅話玩住幾抽先

送一隻草泥馬

好似無

咁我玩住先

開啦，卡背有咩好睇

一抽石抽中美亞
聽日開始可以推阿婆出馬路了

我開始諗買唔買30石好

妲己祝融new
ok，好，繼續專心睇書hea玩神魔

我都抽到妖狐 由佢岩岩出個時己經好想要

6抽+4古幣
得特哥得天下

一抽古幣中新黑金 好滾動

見3古幣抽中新黑金即刻即多5抽
除佐 木巫 水狂 火盾之外其他都係新
有邊隻好用

一直以來冇諗過想要過妲己
曾經既妲己之塔，單邊用隊友就得，唔洗自備
宜家，冇武裝既妲己=雞肋倉管卡

其實我想要多兩隻向日葵嚟練技，因為唔想啪雀比向日葵
對張卡冇愛啪唔落，但獸役得佢未解放昇華，又想過關拎石
又想抽陸遜，三國二細獎得佢冇

次次都係呢個ac賴屎 古幣比2隻靈獸役使

一抽古幣特哥
回鍋得兩抽

特哥點樣組隊

我連7封王解放都冇，求其放冰花水巫咁
冇乜水卡

6抽都複製人木黑金就唔好啦

7抽1黑金 其他幾乎冇用 洛可可本身有 曹操仲要中重覆

十抽有成3隻重覆

40抽先中黑金

此post已完 感覺完全完全冇突破
日

16抽古幣3黑金，慳返200石

木天 鐵柺李 木暗黑金
升晒先，算有進步

200石+9抽黑金 得呢d..木黑係必有

太衝動 早知唔抽 老實講有8成幾倉管黎 預左比人屌

10黑金+10石抽得隻木北歐有用

你用20石開位就大把卡用架啦

抽古幣 兩曹操兩梅林
終於黑金 中最廢個隻暗
我唔再呻啦 一陣又比人屌
用左10石開位 但你問心有幾多隻你會用
只能說冇抽卡運

木北有用

個個都話求其抽就中黑金

蔡文姬 波比 燃燈 信長 矢車菊 天照 水北 白骨 鈴子 木光酒水
全部都有用, 但唔係你首選必練姐
解成就好多時就係靠上面堆卡

等出北歐龍刻ok

16抽古幣背後全部都係血汗錢黎架

我記得你幽遊第一日狗沖抽到保底好似得一張稀有?

一個十連就中左

陸遜呂洞賓可練，水狂未異轉嘅話留番一隻做異轉啞

但人哋依家玩緊幽助無限開

用黎打難既關。呢堆9成冇用
仲要信長 燃燈 天照我本身有
所以真係0突破
再等個半年卡下關先..

LM，好似好多人抽到好嘢

古幣兩抽

古幣仲可以抽3次
隻手好痕....

三特哥好似幾離譜
BTW 今日無車撞我應該仲會繼續好彩

古幣就抽曬佢啦，除左抽卡有咩用，石都話忍手唔抽啫

舊世代仲有邊個系列未解放

新手想問櫻勁唔勁
同埋木黑金應該取代暗主定庫拉

隻木黑金老豆老母都係神而佢係人，仲要有對翼係屎忽度

六合彩一世唔中 係咪寫信鬧尻馬會？

玩咗咁耐，已經睇化，每次活動我已經預咗補底先中
古幣果啲每隔一次比啲驚喜我都已經心滿意足

只係冇突破 只能繼續獵人打下石咁

故事上5隻巴神得光巴係半神 其他都係人

你今次有邊d卡係new嘅？講黎聽吓睇吓邊d有用

刪哂佢啦

我都刪左幾張

開左木巫同咁特哥特性係咪無左減傷功能

我都有

有木黑金仲要木巫做乜

係
其實特哥隊點解會放木巫

有冇非洲人互相取暖
過往&今次大獎都係保底 幽助個次抽70次真係兩隻保底

今次古幣十幾抽冇黑金
分身仲慘 六抽 木封神 土蜘蛛 狂魔*2 火龍屎 比埋啲上古卡我 真係嬲到核爆

獵人保底 木黑金保底
古幣 暗黑金 曹操x2 梅林x2 我都唔記得抽左咩垃圾

玩妖隊櫻幾勁，不過隊員配合都緊要，菊、薔、水仙、天堂、含羞、仙人掌、菲爾卡

其實熱血新手有狗頭信長菊爺都夠開多幾隊玩

但唔開位就咩都無得玩

革新英雄算唔算，不死機偶算唔算

不死真係俾合體累事

起碼開返50格

btw睇漏原來仲有新黑金，仲要喊苦喊忽做咩
鍾意嘅練埋兩隻鈴子玩下先
白骨隊員卡可練

mh好似無諗過幫合體搵出路，最多隊員命

自己唔識玩就話啲卡冇用

鈴子好玩呀

我講放含撚草

又抽阿紅水

合左體就冇得解放，不過解放左就有得合體（日月狼）

邊做到隊員

鈴子

here 40抽保底 除左黑金一張new都冇 古幣11抽0黑金 加埋55抽仲要全垃圾咁濟 有用嘅5隻手指内數晒 獵人幽遊保底中1%大獎 龐貝保底 etc......已經睇慣晒連登啲神抽運

真心想佢buff 舊既合體卡, 機偶係白老鼠出機械進化完全係冇用, 而且冇咗合體既特色, 好差
作為元祖級合體卡依家淪為只有大義經可以入到三藏隊 , 浪費晒
出多個進化再合體唔係好難姐, 只係畫多兩張卡面, 同埋直線buff 三藏咁解

保底黑金

有冇new 睇你本身有幾多卡姐
唔通mk 子話冇new 我地會登佢慘咩

我都無NEW

佢得新黑金一張new

睇實戰 木黑金消三組光暗(二粒x2、三粒x1)，無天降
轉咗6粒(可能7粒唔太記得)強化人族珠咁多
唔係一組轉一粒? 即係只轉3粒咩?

隻乜乜戰記終止左開發

因為係隊長技, 所以頭尾就有6 粒
我之前都畀佢陰咗, 太多技分唔清隊長同隊伍技

2隻隊長=2粒

Hello 1個ac 10古幣0黑金 40抽保底1張
另外個個 6古幣0黑金 10抽未有等保底

Sorry 我唔係mk子果啲全部都有晒嘅人黎 講緊非洲 我冇話冇new就要你登慘 話明睇慣 同埋咩都拎最極端同癲峰黎比較真係合適咩？

重覆都可以有分有用定冇用嘅 古幣有一半定以上中埋啲革新 源魔 三國 其他石抽中一堆重覆十二宮最廢果啲 封神 龍使 etc... 唔通續張廢卡打出黎咩

主ac 慳返唔洗抽
細ac 4抽古幣報銷, 諗緊好冇最尾一日唔中就課
細ac 冇鐵扇真係好難玩

課啦 張黑金起碼都8c up

等多6日先
因為除咗月包已經放棄咗課落細ac, 除咗合作卡, 好多獨立機都放棄追齊大獎
三國2 八仙 印度 依啲垃圾機放棄晒啲大獎
原來4抽古幣有1隻龐, 抽完都無感

屌你老母次次黑金出 除左瑪雅條垃圾 次次都抽夠40下

都仲係未中過鈴子 同洛可可

我重未中過火埃同姜子牙

嚟緊仲有簽到呀親

簽咁多次都係未中過

我都一樣得一張New

好耐都冇消息，你唔講我都唔記得左

其實隻木黑金唔buff 都算
re-modified 就夠
改人強符石次序, 將加秒改入主動技就已經變神卡, 不過係隊員向

放係隊伍技幾好唔會比人消buff

第1次20抽中黑金

加秒改入主動技
而家放喺隊長必然加5秒
就算強制2秒轉珠都有成7秒
一陣又附加消除又重置又鎖技就真係喊出黎（放落主動技）

木黑金唔勁咩

唔勁，賣得

我會答唔知
因為未出做球關卡

要抽到先有得賣

仲唔快d抽

修羅場新黑金無加成

新黑金重廢過三藏

想要多100石 課90+30 定163禮包+60抵玩d

你都好似係

用印神同巴神打得好不安
慢到核爆

150+30 最抵

佢重課黎
個個月課4位落去

over budget

咁用咩隊又高分又快

雙週隻鳥籠洗唔洗刷滿 擺木黑金隊入面有冇用

不嬲鳥籠一定要刷滿

要
有鎖技就有用

得兩隻鈴子有撚用 ，複製人先好玩

加埋隊友三隻玩住先啦

是咪無排行榜?睇唔到幾多分

印神都係打2000鬆啲
會唔會用其他神隊擺印神仲高分啲

次次抽完卡就灰哂 早兩日仲FF緊

FF緊什麼

D卡
特哥呀 龐貝之類
呢兩日就本身係咁

宜家係

6抽6黑金

今次好難打高分

11抽加6古幣加埋送個抽
中一隻特哥，其他都廢嘅

今晚你咪又係4千幾分

已經見到佢2760分

好低wo師兄

打多兩舖撞下400分就4000

唔知用乜隊打 ，獵人上次推到20關以上，今次打極好似先去到r16

多血呀
R4 600萬
R8 1000萬
R12 少血但黑白5屬紅綠燈
R16 2500萬
亂入寵唔係即死
2100萬重要轉光首消禁光

真係幫你既得木印

你暫時幾多分

是非洲的朋友呢

想睇下你個排行榜

3700（冇上榜）
上面果堆應該用時間bug打

用bug算唔算違規

唔算掛
佢地自己漏洞

違規MH 都唔撚理架啦

一直都好 好奇d人點打22-30層 最多打得18層

玩bug係人都可以4000分啦

屌你老味
2個ac都得保底個張

次次都係保底先中黑金
古幣手10抽入面兩隻天照兩隻泡泡路
唯一安慰係中到道羅斯同第二隻眼球

紙皮抽到眼球未

好想要舊黑金 一張都冇

35抽古幣得特哥龐貝各一

請教各位巴打，如果買禮包30粒，咁會唔會有佢個單筆30粒再送多30粒個優惠？

會

課長

有特哥龐貝重想點

我13抽得水火研

35抽

抽中第二張杜蕾絲都唔比眼球 中左新黑金就未必玩10抽了，買30送30等下版，印神未中梵天都唔理啦

抽埋落去啦

即刻發功MH，系左十抽

不了

we all support you

but mh doesn't support me

<<我都抽到4隻眼球啦

入左800蚊信用卡，好肉赤，爭未買石。。。。

下個po 名諗好未

原來鐵拐李0.5%先係真大獎

原來全部舊系列都係

課30送30優惠
大家推薦嗎
木黑金又需要複製人嗎
四年冇玩 近來先玩返 好迷惘
日月狼奧丁個啲又唔複刻

好似買傳奇包都送

咁抵唔抵買
學生哥搵錢艱難 想零用錢使得值啲

雖然要值就點都唔應該課金

無乜石今次想逐次抽
10抽係咪送1羊only?

搵錢艱難咪洗少啲

Del game最值

冇辦法保底真的不建議抽

咁補一堂習就夠課兩次禮包嘅
只係諗緊課落fgo定神魔好

其實小弟比較想要舊黑金
一隻都冇

Fgo糞game

agree
但係泳裝saber好正

Me too
獵人入坑表示好想要龐貝

你想係fgo 玩得高興嘅錢夠你係神魔玩到mk 子咁樣

有龐貝我都冇隊員

龐貝要有兩三隻先勁雖然一隻都唔差

幽遊唔好彩，38抽先齊全套

屋企冇油田 抽唔到兩三隻番嚟玩

2個ac抽到保底